有無絲打除夕出黎倒數

單獨約

pmed

巴打得唔得

我

唔比

食屎啦你